\beginsong{Se restiamo ancora qui\tiny\\Ricordi}[by={G. Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[A | F#- | B- | B-]
\[F#- | E | F#- | F#-]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Se restiamo ancora qui
io ti giuro morirò
non si può volare a caso
il tempo non si ferma.
\endverse

\beginchorus\chordson
\[A]Qui è passato già l'a\[E]more
\[D]{e la} paura di farlo \[A]male
in\[E]genua paura inno\[D]cente
non proviamo \[A]più
così sicuri di \[E]noi.
\endchorus

\beginverse
Se restiamo ancora qui
niente più sorprenderà
né io, né te che siamo ormai
due voci senza eco.
\endverse

\beginchorus
Qui è passato già l'amore
allora basta recitare
basta col fingere la vertigine
noi cadremo giù
se restiamo qui.
\endchorus

\endsong
